Написать программу для разбиения исходного файла на фрагменты заданной длины или на заданное количество фрагментов одинаковой длины (за исключением последнего файла, в котором будет содержаться остаток исходного файла). При запуске программа должна получать из командной строки следующие параметры: 

1. Имя исходного файла 

2. -s 1024, здесь значение 1024 приведено для примера, оно может быть произвольным и задает размер в байтах одного фрагмента, на которые нужно разбить исходный файл. 

3. -n 100 , здесь значение 100 приведено для примера, оно может быть произвольным и задает количество фрагментов одинаковой длины, на которые нужно разбить исходный файл. 

4. -b base, здесь base имя "основы" для имен файлов с фрагментами, то есть эти файлы будут иметь имена 

base_1.txt, base_2.txt и т. д. 



Программа должна проверять корректность данных, введенных пользователем в командной строке, выводить сообщение об ошибке и завершать работу, если данные некорректны. 

Параметры -s и -n являются взаимоисключающими, допускается наличие в командной строке только одного из них. 



Примеры запуска программы: 



split file_ini.txt -s 2048 -b name 

Файл file_ini.txt должен быть разбит на части длиной 2048 байтов, которые будут называться name_1.txt, name_2.txt и т. д. 



split myfile.dat -n 200 -b base 

Файл myfile.dat должен быть разбит на 200 равных частей, которые будут называться base_1.txt, base_2.txt и т. д. 



Для успешной работы программы под операционными системами семейства MS WINDOWS, необходимо открывать файлы для чтения и записи в "двоичном режиме", т. е. использовать в качестве второго аргумента функции fopen "rb" или "wb".

